Telegram撚問題

Telegram撚問題

又冇左內文 用ios app開post？

係呀仆街 開咗3個post都係咁

Post返內文先：
用緊Telegram iOS10,
有時明明條友個電話號碼已經喺contact,
去到Telegram仍然顯示佢個號碼而唔係個名，
就算我加多次入一個新嘅contact都解決唔到問題，
有冇巴打知道點令佢顯示返contact name？